721去買六合彩

停咗咁耐終於開返
聽講元朗間馬會旺場
誠意推介

721開？

中左捐晒出黎幫手足

你個腦傻撚左呀？ 捐俾邊個？

講得出呢句都有病

我中左就移民啦 捐你老母咩捐 問眾志拎返啲錢啦

你知道的太多了
又有人話你五毛